最強文宣 大家可以share比親友

唉

究竟8月5日發生咩事？？？？？